第一次去台灣三日兩夜，要帶幾錢

唱5000人民幣夠唔夠

人你老母幣

帶1000000000000 冥幣夠做

唱陰司紙啦，岩你用

人民幣唔係台灣法定貨幣咩

有支付寶同微信支付就OK

邊駛用現金

平時出街你帶幾多 台灣都係一樣

走啦屌你老母

記得帶回鄉咭，帶1000人仔，台灣D野好平
唔夠錢就用支付寶

記得搭CX

台灣超衰唔好去

最佳毒撚=最差假膠

你個死毒撚都唔出街架啦 幾百蚊夠做

男定女